{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050625",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제 나래펜션"
    },
    "text": "世界で最も美しい島の一つであるチルチョン島に位置するヘサンコンドミニアムです。 玄関を出ると、目の前に広がる海と浮かぶ島が鑑賞できます。 宿の中からも島を眺めることができ、休息を楽しむのに最適な場所です。 しかし、注意すべき点がいくつかあります。 ヘサンコンドミニアムではWi-Fiをご利用いただけません。 入室は午後1時から可能で、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供しておりません。 炭とグリルを利用したバーベキューをするにはグリル当たり20,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 追加人数は幼児を除き、10歳以上から追加料金が発生しますので、ご注意ください。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 宿の周辺には海釣りを楽しめる楽しい活動もあります。 駐車場も提供され、一部の状況によって利用が制限される場合があります。 到着日と出発日は必ず入室時間の午後1時、退室時間の午前11時を守らなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チルチョン島のヘサンコンドミニアムはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヘサンコンドミニアムはチルチョン島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘサンコンドミニアムで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "ヘサンコンドミニアムではWi-Fiをご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ヘサンコンドミニアムの入室・退室の時間はいつですか？",
            "answer": "ヘサンコンドミニアムの入室は午後1時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ヘサンコンドミニアムは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "ヘサンコンドミニアムでは送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをするには追加料金が必要ですか？",
            "answer": "ヘサンコンドミニアムでは炭とグリルを利用したバーベキューをするには、グリル当たり20,000ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "何歳から追加料金が発生しますか？",
            "answer": "ヘサンコンドミニアムでは追加人数は幼児を除き、10歳以上から追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ヘサンコンドミニアムでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ヘサンコンドミニアムではペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ヘサンコンドミニアムの周辺にはどのような活動が楽しめますか？",
            "answer": "ヘサンコンドミニアムの周辺には海釣りを楽しめる楽しい活動もあります。"
        },
        {
            "question": "ヘサンコンドミニアムには駐車場がありますか？",
            "answer": "ヘサンコンドミニアムには駐車場が提供されており、一部の状況によって利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チルチョン島のヘサンコンドミニアムの到着日と出発日の時間は何時ですか？",
            "answer": "ヘサンコンドミニアムの到着日と出発日は必ず入室時間の午後1時、退室時間の午前11時を守らなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 488
    }
}